時事台可唔可以分All、本地、中国、國際新聞 Tab？

有時想集中睇Trump trump新聞，如果有一個國際新聞tab就唔錯

中美貿易戰歸做國際新聞

中国嗰啲就講支那新聞，例如，爆炸新聞，偷呃拐騙等

仲有專屬黑洞tab